鑑於近日大量小隊宣布電擊引退

我決定我哋既護延十三小隊返黎啦

大家一齊守護定延好唔好

唔好

On9

啦

屠印小隊

開番百里香未

我斬死你

無印良品

SEED?

g chi

躝啦

非

推拉小隊出動
拉

你個名

呢個笑左

gay佬小隊

我一穿13

我join

藍染係到

高汁

藍染在此